班沉默大多數係咪過撚左身?

票都唔撚投, 而家非建制贏6:4呀

老人院個啲沉默大多數

達哥:正在關注中

個班沉默到就快真係沉默都唔發聲

沉默到滅亡左

係棺材入面慢慢沉默啦

話明沉默又點會出嚟投票

塞車呀，4年後先到

要排長龍咁麻煩，不了

我討厭政治

無錢收 不了

去左飲喜茶唔記得投

應該返左深圳食海底撈

你錯啦
沉默大多數出曬黎投票支持我地呀

well said

六個月卜頭、槍擊、被跳樓、被浮屍、被失踪，有能力嘅移民咗一成，三十四萬都唔奇

一成行動不便，一成衰過蓝嘅無責任撚